做警犬人工高福利好

恥笑你哋班戇鳩仔

利申我都好憎黑警